Jij zult blijf mijn vrouw nog steeds in de ogen van de wet en de wereld; u zal hier blijven, in Belfayre, of waar je wilt, nog steeds dragend mijn naam en neem je plaats in de wereld in als de markiezin van Trafford.” Ze bewoog noch sprak, maar wachtte tot het einde.
